sim卡router vpn

用sim卡router, 上網冇問題, 但connect到surfshark vpn之後就上唔到網, 駁返去自己公司vpn又係咁,

係咪router問題?